埃及美斯？人唔笑狗都吠啦

唔好影衰美斯個名啦
猁狗今場又唔知怨幾多年？

老翻

最衰拉狗

射中柱難過射入龍門架 on9

高美斯先係影衰美斯個名

空門都唔入

睇大陸PP體育
個旁述話埃及美斯同阿根廷沙拿之爭

我心諗
阿根廷沙拿 ? 冇撚野啊?

呢個真係高質射門

大陸狗講嘅嘢都唔需要認真聽

邊個影衰邊個

阿根廷美斯好笑啲

阿根廷沙拿呀係

樓豬唔好吠了

叫親美斯都係笑話